自選台完美體現咩係眼不見為乾淨😂

完全符合香港人嘅性格🤘🏻連囝好波食撚屎🍻

正皮係比樓主嘅

冇錯
波台喱啲狗竇應該斬左佢好過

😂

Ching ho ball

Where is ur 老死蔣囝？

波台係狗竇嘅話咁你仲入黎做乜 你自認係狗？

有無手足收到order話要block波台？

又撚狗

唉屌，諗住蒲下吹水台都誤入狗竇
嗱嗱聲set返個自選台先

真係整左個回覆可以正負平

岩曬你啦
快啲入番個井度

波台清淨嘅日子來臨了

戇鳩囝 做井底蛙啦

通常係d連狗都不如嘅野先唔認得路

好戇鳩 當呢到fb

好似d細蚊囝咁 唔鍾意既野就唔聽
掩住隻耳仔算

走住黎屌就收皮啦

你咩意思

我冇話佢係狗

細蚊囝扭計

我知你有其他意思架

輸波台好野

幾時做咗我老死

你班友囝捧完佢試神枱又踢返佢落黎

斬腳趾避沙蟲

Yes

我幾時有捧過

正宗掩耳盜鈴

連囝怕無廣告 咪搞d野滿足下佢地 都係牙joe好 唔搞小動作

眼不見為淨=Milik

咁點解唔返去高登

牙祖好就要返去？

河水不犯井水都係好事嘅

牙joe係我初戀 但以家同連囝拍緊拖 無理由因為思念牙joe就放棄連囝 唔想派帽 我是正經女子來

我晚晚唱念念不忘的

不了

人妖

系冰

樓主輸哂身家未
多謝馬會增加窮撚

典解冇啦啦豬錢？你係咪傻傻地有閱讀困難？

輸左幾多姐

ching lose money

不得對善長人翁無禮

輸咗你今個星期嘅零用錢牙

咩事

叫人返高登果d死開啦

想G啲咩牙清

個自選台係咩事

要問連尼住 戇鳩鳩咁整埋啲濕鳩野

輸波台都幾自知自明
知道呢度啲post都係垃圾🤔

我覺得你垃圾啲

自爆輸身家 :((( 分Ｄ比梨

正 唔洗再見到體育台啲on9

5P囝

嗨 盪失路牙?

系
我都block哂佢地^^

咁不如你講下點樣先可以令你地班波台可以唔搞事先
刪波台又話人玩針對 冇言論自由
依家只係比大家有得選擇見唔見到 就話人地眼不見為乾淨
反省下自己做乜春要無撚喇喇搞事先 先撩者賤

波台手足做左咩得罪你？

Block撚哂啲大陸網佢
反共成功 今天禾～

邊個攪事 你攪清楚先ok?

G友花

青一針見血

😂😂😂

搞清楚邊個搞事先講啦

😂😂😂😂😂

垃圾CC台狗

係自己地頭玩都叫搞事

同你一樣😂

近排好多人盪失路

😂😂👍🏻

呢句真

無計！共產黨最驚人團結！
波台咁團結一定要除
而家只係第一步

唔理咁多
屈咗先

樓主蝦膠得黎好好笑🤣🤣🤣

禾真中牙清

波台係統一香港最大阻礙

Hi2&b

香港人精神😂

講得好！

黎我個淫po十卜me🚬

K🚬

咁整返個路牌等啲人唔洗誤入你地地頭都唔得？

😂😂😂😂

樓豬回覆評分同個帖嘅評分點解係相反咗